翻牆後覺醒籲外界「認清中共邪惡」 前小粉紅張文斌失蹤下落不明

中國山東大學生張文斌日前以實名在微信上分享自己對中共的觀察，呼籲外界提防共產黨的「魔爪」，目前卻已失聯多日。（圖擷取自推特）
2020-04-02 23:48:23
〔即時新聞／綜合報導〕中國山東大學生張文斌30日在微信上，以實名分享自己對中共的觀察，呼籲外界提防共產黨的「魔爪」。不過，張文斌的微信帳號已被永久刪除，目前人也下落不明，處於失聯狀態。

預計今年大學畢業的中國山東青年張文斌，3月30日於微信發布影片說道，「曾經我也是一名中共的小粉紅，是翻牆之後，慢慢認清共產黨邪惡的嘴臉。中國共產黨從土地改革、文化大革命、三年饑荒、計劃生育，還有六四屠殺、對法輪功的迫害、對西藏、香港和新疆人民的迫害，到今天，它已經將魔爪伸向了全世界，而大家還都視而不見，甚至還在歌功頌德，我實在無法忍受！」

張文斌接著說，「看到香港和台灣人民們對抗共產黨，我也想發出自己的聲音，呼籲大家認清共產黨的真面目，團結起來推倒面前的那道牆，習近平下課，共產黨下課」。

影片最後，張文斌語重心長的吐一口氣後，接著說，「或許，我不能親眼看到，共產黨滅亡的那一天了，也不知道這個視頻（影片）能不能被大家看到。總之，這個世界我來過。」

影片一出，各界網友紛紛轉發，並祈願張文彬平安。然而影片果不其然也為張文斌招致危險，微信帳號已被永久刪除，張文斌目前也下落不明、處於失聯狀態，各界持續關注張文斌的情況。

好人一路好走🙏

如有下輩子 祝願你不要做地球人🙏

醒覺既人唔應該螳臂擋車
應該去香港 台灣 美國 繼續反共
係大陸反共等於自殺 無任何作用

有冇人發覺似層相識
小粉紅一隻一隻覺醒=一個一個勇武幫狗燒毒
不過同樣地都係孤掌難鳴
我都幾肯定支那人永遠無可能全部醒哂
香港人呢?
如果真的無辦法全香港人都醒哂
無問題
請用現有嘅所有手段你可以做嘅
大家都可以做嘅
所以請投票啦

RIP

支持中央政府

支那人永遠都係支那人

死左一個仲有14億個未死

殺哂啲高質既咪得番低質支那人
達爾文黎到2020應該會覺自己太天真

一世人一次既言論自由

所以你話陳秋實